[870]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(268)日韓飯又互屌營運WFC

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

LM

lm

喺第1頁輕輕放低個名

肯定櫻奈係自己坐凌晨機返東京，13點開con邊度趕得切喺首爾轉機呀

nako nakonakoya

一生XXXXXX 比車車死
Lm

喂如果你咁講連仁美上FNS跳nwm都叫兼任姐？
而家hkt個con明明都有掛住izone牌頭喎
所以根本大家對專任同兼任理解有落差

用學霸蛙蛙留名

係15號

留名

Mama香港14號晚呀，你醒未

講緊15號係日本開con喎

14號晚完左咪即刻要坐凌晨機直接飛囉

而家話就係話有人根據航班資料見到佢兩個係返韓國先

都係假專任lo
一開始fns無人屌係因為以為大家同一日表演
schedule好fit咪由佢
點知原來rose預錄 5號jline上live

講明左係預錄？

到依家MAMA hk都未公佈ione去
如果最後真係唔去 我驚櫻奈俾人插話去hkt con搞到全隊無得出席MAMA hk

個班係咪其他IONE成員返韓國咋

奶粉

嘩咁更加唔合理場show12點開始返到去真係最後露下面就算喎

下....
講左啦 有張poster寫左

似姐 戴返頭盔先

奶粉係路人??

宜家都未正式公佈去香港

其實根本唔同機

其實好簡單
如果而家再公佈話由專任變返兼任
d飯咪又係邊屌邊睇

唔會咁做啦
到時九個韓妹d公司實趁機作反

唔係有張mama poster 寫左izone 3個地方都會去？
黑色背景個張

FNS大家有得一齊上，咪唔屌囉
CON得櫻奈上，泡飯咪即刻嬲嬲豬囉

假設姐
最好咪作反lo
根本呢團成團都咁撚on9
你班飯又癡撚線成日請願
咁唔撚想佢黎一早趕走佢地啦屌

個團最後真係散左對邊一個都無好處 唔好成日諗住E家走返日本會好

無錯
希望今次返完 呢兩年都唔好再返

所以咪話假專任呢個論點好差lo
你話一出hkt場叫兼任
咁佢地表演nwm都係得佢三個咋喎係咪又叫兼任？

咁攻日個陣點計呢？

仲有如果指原畢業既話係未都唔應該返？

攻日同你散左敗走返日本係2件事黎

唔會返去HKT
直接izone名攻日
跟T團行

俾返係人情
唔俾返都係道理

完

Izone 名攻日錢落Mnet袋
HKT名 錢落 AKs袋

而家都未睇得出有敗走跡象喎
係d人（包括我）鳩吹話要一拍兩散姐

咁其實今次都係人情黎既姐

所以咪叫你地唔好日夜祈禱咁祈囉

你咁叻，去問佢囉

呢個
我以為izone mama片+3個地方就係去晒3個地方?

冇人話唔係
但唔係個個人情都要俾

我幾時可以叻到問泡菜高層？

佢叫你問你老婆

敗走可能性好細
FNS都上得代表牽涉好多大勢力

但話咩HKT名出碟 玩總選就發夢

最多指原畢業/周年公演露多一兩次面
已經係極限

日就話要人情,韓就要道理
公司班大佬:你地傻撚左?講咁多做乜而家我話事呀

唔俾我去屌佢無人情咁又有咩問題呢？
呢個已經唔係橫蠻無理要求佢要返去握手會返去選拔喎

181202 下尾みう SNS更新
Instagram 2018.12.02

全国握手会in大阪 ありがとうございました
全國握手會in大阪 謝謝大家

たくさんの皆さんとお話しもできたし
不僅可以跟那麼多人聊天

顔見知りにもなれてすごく嬉しかったです！
還可以跟大家成為熟人真的非常開心!

ありがとうございました
真的謝謝大家

Twitter 2018.12.02

今日は大阪にて、全握でした
今天是在大阪的全國握手會喔

来てくださったみなさんありがとうございました
真的很感謝過來參加的每一個人

今日もいろんな方とたくさん握手できて
今天也能夠和各式各樣的人握手

刺激たくさんで楽しかったな
受到很多刺激非常的開心呢

また大阪来れますように
希望能夠再次來到大阪

所以hkt出下單如果無啦啦有佢兩個先再大力屌啦
無論akb下單定hkt下單還拔仲有佢兩個我都屌埋一份

其實係 只係有無人出聲咁解
掛izone名做hkt/akb job咪假專任
即係你講既兼任
有咁難理解咩

海允

所以根本大家對專任兼任定義好唔同
有d人好寬上一兩次其他節目都仲可以叫專任
有d人死守一唔係全團人出現就叫兼
咁樣嘈落去真係沒完沒了

48系幾時有講過唔可以同其他團一齊表演

利申:小弟嘗試解釋韓飯諗咩
不代表本人立場

總選又係
鳩up就話鳩up下奈子參選
真係又入返頭16就真係仆街啦

巨巨心胸廣闊

我都冇屌你地屌人 做乜鳩 只係話想陷家剷心態好差姐

16要求咁低 起碼神7啦

挨鬆係48g分團

到時韓line出席原本公司活動，會唔會又開屌

講講下 ione 真係上HkT Con唱歌會點

上年W1 俾人屌到仆街

我記得佢地有小劇場
可以幻想下

清純晚晚幫膠真Body Check

閱

到時張圖就萬能key啦，改幾隻字就可以去洗版

一件咁撚簡單嘅事
搞到咁撚複雜做乜鳩

而家係有成幾萬人聯署想佢陷家剷喎

morning娘都上akb演唱會同akb album啦 有乜野問題
46都上過48演唱會架

MAMA hk好重要咩？韓飯幾時咁睇重香港？

d飯照打call

你就要問下d泡飯做乜鳩

人地標榜日韓谷牙
黎日本宣傳有乜問題

Fake news

咁點

咪幾萬人心態差囉 有咩問題 人多大撚呀?

屌fake 架

w1係屌個人job定同原本個團有關既活動先

果個Twitter fake 架無咁多人聯署
佢混埋KBS 果次講

全團出咪無人嘈 AKS敢唔敢

想解釋我本身都無諗過陷家剷
不過見有咁多人咪話順佢地意lo

呢個唔止係fake news
同埋唔可以代表全部韓飯立場喎
咪由得佢鳩up囉
佢咪又會睇
on99

其實公司wfc 對佢地黎講賺錢先最緊要 日本咁大舊肥豬肉 而且近幾年新團都加日本成員 就知jyp當初行前一步 而家係日本賺到fatfat

梗係原本團 （Nuest hotshot)
個人活動無人理

咁韓line都唔會有野啦

學長毛話
你地個腦咁細 我個腦冇你地咁細
講黎托咩仆街

fns咪12個加akb囉
遲早會12個係akb event出現

根本wfc班on9韓飯講咩都無用

呢到咁燈,唔係冇可能

講多幾日又無野
泡菜人好容易俾人轉移視線
好似成日一有政治野 之後又爆單娛樂料佢地就唔記得左 鍵盤戰士黎

騎劫 不了

FNS確定左12加11?

燈緊

中国と日本のファンは、izoneメンバーの宮脇咲良と矢吹奈子がHKT48の記念コンサートに出ることを願っています！

班人係twitter刷呢句
中國同日本既飯支持櫻奈去hkt音樂會

應該唔會啦
多數原版

想睇跳NWM 會唔會2個速率

如果真係12+11到時輪到日飯屌

人地講明愛滋瘟同akb夢幻合體nekkoya喎

淨係佢兩個出一出hkt活動 似係宣傳hkt多過宣傳izone喎

都話假 得NWM係真

咁係nekkoya定nwm

你唔好理 係人都知屋企係邊到把口講邊到

出年整隻izoneakb歌先

好難捉摸呀.gif

我第一個屌
對ionea既好感直接清0
咪搞miyu

貓頭會憎挨鬆AKB定坂道AKB多啲

第1ラウンド(公演前).韓国側「専任なのに今更出演するな！裏切りだ！」
第2ラウンド(公演後):日本側「撮影禁止のコンサートに一眼レフで盗撮するのモラルなさすぎ！」
な予感。

笑死

想睇日文版rose

要加埋中國架 唔好得罪中國人呀

轉做香港

HKT48の記念コンサートのイベントでは、中国と日本のファンは、izoneメンバーのSakuraとnakoが参加することを願っています！🌸🌸🌸 #IZONE #아이즈원
#미야와키사쿠라 #宮脇咲良 #MiyawakiSakura
仲有依個洗版

加埋Chisinlo得唔得

講講下又返左幾日前

點解唔整埋韓文版

唔知bo
我見到都係日文版

等睇J lines 唱兩首又會有人嘈

而家個感覺係班公司同營運真係打算呢2年半不停興風作浪要日韓飯鬼打鬼

咩公演前，公演後

泡狗：no way man!

梳囉 岩岩放監

有人講好過無人理

公演後應該話日飯屌人係咁影相

去日本宣傳最快捷係咩
緊係痴最大個團啦
商業交換黎姐 上次班人黎日本係AKS班人睇既

冇錯，最好一年半載放佢地返去一兩次，就算最後好似原爆咁唔比演出，佢地都係幫akb/hkt擦緊人氣

HKT個CON
第1ROUND,開SHOW前
韓仔:又話專任而家返去開CON,背叛呀
第2ROUND SHOW後
日本仔:係唔可以拍攝既SHOW入面拍野真係好唔要得囉
有預感會係咁樣

真正體驗日韓互屌

即係話緊班韓仔邊屌邊去con?

由佢話要搞PD48開始就預左啦
兩邊文化太過唔同

佢哋以為兩個返去演唱會露個面就等於同埃鬆身份畫清界線咩 肯定有交換啦

一係就用痴住akb上FNS嘅機會做交換 俾櫻奈返去
一係俾櫻奈返去 但佢哋兩個要係演唱會宣傳唉鬆

結論 都係mnet都係最大贏家

成團去AKB紅白當外援咁幫一邊算啦

打個和

唔係咁易中
關東團 星期六 細場 仲要假齊人

櫻：大家記得睇iz*one啦~~
約定你喔

屌啦星
鬼唔望燈到special guest上去唱日版ROSE

未來兩年半請繼續支持我哋同埋Hkt 期待係韓國見到你哋
仲有唔準成員畢業

文化再加上多重身份對立
日本48g/日本kpop飯
韓國48g/韓國kpop飯
亂到呢
所以呢到真係好好多
油飯/非油飯

係喎 遲一日咋嘛
等陣係紅白繼續齊人nowayman
跟住比你12個唱隻歌有咩所謂
還掂都咁多垃圾mc時間

似過去踩場多啲

抽到飛入去先講啦

呢到隱性油飯多到一個點

死啦你未改名前叫咩

關禾珠咩事
啲豬推真係好KY

唔講唔知係禾珠

佢地幫手撐場呀

屌，張配圖做乜撚野

我一路都呢個名 唔係成日留言姐

知唔知幾點機

個名好型

買咪知
我未請假

韓 vs 中日
東亞混戰，好大包花生阿。

中國或成最大贏家

兩邊戰鬥力都好勁

連登或成最大花生友。

帶讌b留名
愛飯絲可以去機場比讌B撞

放個風話櫻奈去hkt con就屌哂鬼
等完左con先屌都未遲啦
到時原來櫻奈去hkt con
係同在場hkt fan宣傳izone既話
又跟車太貼 撞哂車
都未知佢地番去會有咩行動就屌哂鬼
太唔冷靜
上庭都要講下證據丫

恩妃有無興趣去比權F撞下

13號接唔到機 15去送機先

睇完日韓中互屌8頁留名
包花生好大包
食到完左HKT con都有排食

無上黎兩日發生咩事，做咩無啦啦又日韓飯互屌

我對FNS既NWM緊張D
快D到5號

又嚟留名
韓飯特別on9同麻撚煩 (指韓國班飯

sakura nako返hkt farewell con

farewell邊個?confirm左佢兩個會上台?
當初又話專任 而家又搵d咁既野搞好難唔比人屌

唔係farewell CON

7周年CON黎 CONFIRM左會出
只係官方講明會係最後一場HKT

farewell 佢地囉

上FNS NWM又唔見屌

因為未定到底咩形式23人

一齊？

永遠支持PD489POST精神領袖指原奶蛋佬
其奉神犬 一生奶蛋粉
我愛范善甯

好on9，你唔鍾意咪唔好睇，如果話返去影響左正常izone表演，出下聲都可以理解。
而家係返日本搞，唔鍾意既咪唔好理，搞咁多事真係好多餘

FNS有埋izone全體上又唔同嘅

收聲啦日飯狗

上下駛死咩 仲環係用izone名義上

fns izone本身都有得表演 跳nvm咪當crossover/人情
但特登放櫻奈番hkt con就......
如果咁講法放肥hi番team 8 d特別活動都得啦

hkt 6年來都冇搞過周年Con,第7年會無啦啦搞 個名好聽D姐

唔係上下洗死既問題 係當初講左專任izone akb活動休止既問題我覺得
所以都明d人屌咩既

而家搞到連指原都要del左個twitter避風頭
你老母班泡菜撚真係好撚野

泡菜撚同我全撚鳩西部落地獄！！

見到俞絲想講
最新RM笑到我仆街

借到人又唔想蝕一日場

on9架咁咪撚上fns啦一上就係兼任架啦屌你老母

今年最後一場
下次繼續以嘉賓身份出席48event

屌曬佢地老母

個畫面 俾人撞到彈開左

其實專唔專任 去邊到表演都係影響營運安排行程 關班飯咩事

導清咩post都會出現
到底現實係咩人先會咁on9搵存在感 成隻癲狗咁亂吠

淨係唔跳no way man就得

其實講到尾都係雙重標準
izone成隊咁上順手nvm就得 番hkt con就唔得
其實係公司仆街擺佢地上枱 我又唔信佢地自己開口話要番去公司就會放人

我定cls 又偷嘢

死賊仔俞定延
冇家教

你唔好入佢個kpop post 啦

屌你唔俾真係櫻花奈子自己開口？

咁FNS有PART又真係用團個名義上
韓飯唔屌主要都係因為個PART同埋23人NWM形式未定唔想炒車

其實48畢業既人都係照上con架啦
人地以愛滋瘟嘉賓身份出席有咩好嬲

2邊各打50大板

櫻花番去錄電台想知屌未

開賭盤 下次fs你去問佢地

下年春單唉鬆AKB

我咪講左我又唔信佢地自己開口話想番去hkt公司就會放人咁好死囉
有問題都係公司問題 佢地安排schedule架 而家咁同擺兩個上枱有乜分別

你想表達咩

如果最後係話佢地自己開口 個問題仲大
有得賴緊係賴公司

係啊屌埋呢樣啦無成團izone上去錄電台喎

得番d撚貓相

跟住又比人屌佢地霸左d選拔位

公海po冇計
其他娛樂台戇鳩post就不了

係坂道AKB d fd 唔係表題曲

自己開口等比人屌到飛天都得喇
「咁鐘意hkt咁你黎韓國把撚呀」

我想表達一陣又要人有團魂
但係人地有hkt團魂又屌到上天花版
真係雙重標準到

個電台又係akb活動黎？

AKS幫手接既個人活動
嚴格黎講同48系冇咩關係

咁如果班人係飯izone唔係飯hkt 淨係要人地有izone團魂好正常喎

嘩屌黎韓國又唔俾鐘意hkt啊
咁撚忘恩負義呢d人仲追佢做idol？

接同送都有野做推唔到

個奶蛋佬ON9架
佢邊句野有用過腦
洗鳩理佢吠咩

絲打去試試
留名睇repo

最後應該會係咩事都發生過
Con照上 Fns照上

咪就係會俾人屌咁鐘意HKT團魂就死返去啦

痴撚左線咩 係E個時候賣團魂

所以呢家係得IZONE身份冇HKT身份
今次日本呢兩樣野其實一樣

咁咪on9 lo人地本來就係hkt團而家無啦啦你班泡菜撚一個唔該就要話專任
你老母之前又無講清楚
而家咁樣返一返又要生又要死係未癡撚左線啊

唔使諗咁多，實係原選拔嗰23個 (包埋櫻奈仁)。izone去唱la vie en rose啫，係唔知會唔會有驚喜整個日文版啫。

屌個班本身肯定唔係hkt韓飯 可能係pd之後先飯 所以團魂只能係挨鬆

接機我不了，唔鍾意逼

大家屌完出啖氣當冇事發生過

咁佢咪撚追櫻花奈子啦屌你老母人地有今日個樣都係hkt個團出黎你而家叫人忘恩負義咁撚仆街？

同踢波一樣 轉咗會個心係邊到得佢地自己先知
所以冇乜好嘈

完全正解

當初講左專任 但係你又返轉頭 先係韓飯嘈既重點

得罪講句
如果要全部都係講愛 感性行先 當初真係唔應該放棄HKT 2個TOP咁樣走過黎

因為人地淨係飯izone 理鳩你hkt姐 損害到izone利益就唔得
應該係咁

屌你老母癡撚線架你追櫻花奈子你同我講你唔會追hkt無問題但係人地想要返原來個團你屌人老母你老母究竟有無老母生你出黎啊？

正解
我都唔明依家有咩好嘈 嘈下otr就會唔俾櫻奈過去咩

我未行埋去應該俾香港班實q推走左

韓團去日本出道就拍晒手話好
日本人嚟韓國出道就話要ban

produce48拉大隊去握手會痴曝光率就得
屌你哋痴完班日飯都忟啦 唔使tum咩 返去一下farewell順便宣傳唉鬆都屌

韓飯不嬲好興網戰
你唔玩到罷買 靜坐都係Wfc
再多嘅係 男飯好少玩到咁盡 女飯就真係Cls

我係到Po左link
去隔離po搵都有

我都想接呢啲job
但接機唔請外援

得罪講句，我都肯撚定個陣參加pd唔撚知係專任
仆你個街係班泡菜一個唔該要專任先搞成咁

依家係外借ja

問題係你依家呢兩年半係專任嘛
同埋當初櫻奈唔係被迫參加pd48 唔好講到係俾人賣豬仔咁

上個po有人post 睇左頭少少only

幕後究竟傾掂左啲咩

我唔係引戰 我都鍾意櫻奈同hkt既團結
但指巴你有時用字太激動

你on9架當初有講到係專任既佢地又照參加我個陣實一齊屌佢地啦
咁事實係未咁樣發生先？
所有野都係班泡撚自把自為喎

聽應援聲其實都都幾多女飯
不過我都認同公司當睇唔到 2邊照去

其實泡菜咁邊都係驚開壞個頭，其他公司又有樣學樣

所以上面順圭絲先話根本所有野都係日韓兩邊公司傾釨晒，韓飯點諗根本wfc。

話係賣豬仔又無講錯喎 邊諗到會專任兩年半咁霸道

指原巴可唔可以冷靜d

人地咪專任愛滋瘟
只係咁岩請到愛滋瘟其中兩個/三個成員去日本團event做嘉賓姐

咁你要諗做乜撚野我要咁激動
因為一開始泡菜撚昆鳩人地啊屌你老母

都係個句啦 無謂憤青上身
有咩好屌到咁撚火 自己拎黎攰

心照啦

指原巴你成日咁激動我怕你會爆血管 冷靜d啦

老鼠屎真係老鼠屎
知你愛佢地喇

呢個講法好多人都接受

咪就係 所以我成日都當韓網 WFC
好撚煩 唔夠2-3日 又搞啲麻煩野出嚟
佢見公司WFC 好快又冇聲氣
你被佢地郁過一次 之後啲飯就惡哂

無國境時代應該畀呢個組合唱。

快撚D死TIM LA件老鼠屎

成件事係咁簡單

屌你老母831已經係咁924再黎多次而家仲要奉班泡菜撚做皇帝係未癡撚線啊

算啦，當我知道要專任都覺得係完全切割，所以今次返去喜出望外

班大佬睇透晒啦
根本成班鍵盤戰士,得個屌字冇實際行動
到時出碟,開CON咪又成班狗衝
你地慢慢屌,我就錢繼續搵
除非影響到佢地條米路如果唔係咩都唔會變
大家屌黎冇用,等5號睇FNS啦

仲有最後一次AKB谷演唱會啦 最後一次bababa
幫你成個團黎日本宣傳 借你三個用一日 幾抵

搵人貼幾張夏蕙圖比佢冷靜下啦

俾班暴龍踩死
聽過有人為追星去做機場實q

我都唔明點解咁嬲

都話一日未到con 都唔知佢地會做咩
話參戰啫 唔一定唱埋一份
唱埋一份又點 當feature又得
佢地以咩身分出現先係重點
依家都未開con已經嘈
真係雞同鴨講 等多陣先嘈啦
一啲論證論據都未有

個人job好似係可接受既，同埋櫻樹下好似有izone corner。

韓飯不嬲鳩下鳩下
公司真係WFC

激動唔緊要 重點係太多老母
打咁多嘢出嚟其實真係講咗少少嘢
唔係live咁爬文我應該會skip曬去

抵到爛

只要唔係咩健康問題 犯法嘢 公司wfc 飯點諗
一陣話出新碟就當冇件事
我有好深體會 團團都係咁

屌你老母根本成件事好撚簡單
專任就係下次選拔以後握手會任何番組都唔會再用hkt同T8名義
而家佢地都講明izone X akb izone X hkt咁個問題係邊？
屌你老母成班韓飯日鳩日個團魂但係唔俾自己飲水思源咁仲有咩團魂可以講啊屌你老母？

三個字
WFC
其實無大家想像中多韓飯反
黎黎去去都係果幾條友
分分鐘本身佢地係Anti

點解呢度啲話題好似係咁不斷重複輪迴緊咁

等到真係CANCEL咪屌幾句囉
作為海外再海外既飯 幾重海外既飯其實冇咩可以改變

本土言論(韓)已經插唔到口, 第一戰場(日)你又幫唔到口
嬲WHAT

正莊就唔做啦
到時保護啲濕尻星咪慘
都係做散有得簡

收聲啦傻鳩
人地上面咪同你講左點解

所以我唔追po

係囉

因為你地推POST太快囉 仲好問

想上一日半日都唔鳩知你地傾左咩

我覺得指原巴呢d人才應該要去cafe同個班友大戰365個回合
留係呢度浪費左佢

究竟專任果份合約係點寫㗎 究竟有無違背咗

指原巴輪迴緊

明明我已經儘力去拉緊其他話題
不過都係講埋依一兩個po算喇
只要OTR 無取消到
我地笑笑就得

NO啦有冇違背都唔係問題
違背左咁點 合約雙方同意就唔係違背啦

琴日講完 今日又有另一堆人上水見到件事又講一次

我地都唔會知點寫架啦
但依家甲方(otr)肯放人 合約都無咩所謂

應該係見到人又話班韓飯屌得好合理跟住我再出聲

因為我返工外都唔會上POST

問題係其他公司點睇姐

標題真係好重要 可以用個標題嚟概括重點 就得

韓飯on9唔係第一日既事 嬲黎都無用 況且佢地做鍵盤戰士無咩實際野 黎緊兩年半仲有好多野可能會激死

公司當你放屁
你話搞到啲大型飯站都出聲
就可能會理一理你 不過最後都係
Wfc

根本係唔會有完既一日

人地講完解釋完
你自己有你自己吠
意為自己有道理 實際正ON9
笑撚死人咩
7頭

邊睇RM邊追POST
BTW定延好正,笑死

同埋我唔覺得有咁多韓飯鬧..少部份鬧得特別大聲姐

你停就得

所以話 大家咩都唔知
就無謂互屌啦
大家都唔知係營運方針定係單方面行動
Cj唔開聲
一係預早簽約講明
一係就事後傾緊
兩種方向都係佢兩間公司自己針㗎啦
啲fans屌完 最好商還商 私還私

即係高層自己玩掂數
兩邊fans只好接受

佢地整份Agreement agree就ok
我地呢d nobody理唔到咁多
屌黎係冇意思
如果你問有冇違反合約精神
你問aks同otr

歡迎大家入坑

未得閒睇

漆黑team

班囡唔知，但你話比賽中途mnet同肥秋aks見日本妹成績人氣咁好都無傾過呢個問題呢，我就唔信嘞。

只追奈子 奈子世界第一可愛

可以loop到5號/15號

唔係只好接受
根本冇得唔受
一係就唔好追呢團
班飯點鳩UP都係得D飯睇到咋麻

導清啊見你係咁狙擊我就話你知啦
我係老鼠屎都好我最多提人老母唔會去到人身攻擊侮辱人地
不過有人覺得我講太多老母唔鐘意我就收下皮先

人地都寫明係愛滋瘟兩個都冇寫HKT
只係大家太多幻想姐

其實我好想一次過收tzuyu yes or yes 所有款既小卡，但唔知點做

52個嬲嬲豬
渣ga

有晒我鐘意既MB
HAHA,青蛙,子瑜,定延
J出血

個陣已經無能為力唔通直接劈炮唔撈？

其實果邊屌哂鬼班韓飯都係佔好少數人啫
真係唔洗上心

無機會睇佢地con 2015mama個年超正

應該係我見到呢到都有人話合理我先上左心

一早講左係少數
你係咁重複係到屌有意思咩

agger

Ig收
其實收哂應該都係二三百蚊左右
卡太多 平均好抵屌

追星為開心
都係要接受睇ed野 屌幾句就算啦

咁樣隔遠撚下就嬲都咁既 以後有機會俾公司直接撚狗就真係

其實慢慢都變左izone 櫻樹下啦

唔明係咩機會

屌幾句ok
但係重複係咁屌係人都覺得煩啦

不過有人突然又入黎講又唔可以回應？

有機會搞應援既話 俾人撚係必然既事
唔講咁大 剩係黎香港表演個d賣飛事宜 都幾大機會被各種花式撚狗

又或者個12人,個個都唔可以咁做,但櫻奈既話可以商量

轟啊又黎啦

錄得幾多次丫，下次咪又輪番比我

佢地話暫停48系活動又冇話退出

無公開過。希望挨鬆解散後，有人會講返份約點傾出黎。

其實ticket center仲係計緊日數

咪比佢地講下囉
到最後咪又係坐埋一齊睇

停薪留職

算鳩數啦
個推日子=垃圾 冇撚用架 唔會中架

根據個概念應該唔可以有佢地

咪上ig收

生誕都係靠日數中

你覺得煩可以唔睇既
但係我點都覺得要講俾佢地知泡飯係未大撚曬先

收相=畢業喎

但website係拆左出來

同埋harupi都一樣係到
專任唔等於要收相bo 貼左相都唔等於活動中

班泡飯而家應該直頭要佢地畢業先平到眾怒

T團po都可能收到喇

咁鍾意混水摸魚撈埋一齊講做咩

但係佢地名義上都係個TEAM人黎

你地到底想佢地點

一生巴飯埋T團真係無底深潭

專任唔係畢業喎

仲有，如果真係咁izone有冇劇場比人掛相？

喂喂而家又到你地雙重標準喎
仲掛住佢地兩個幅相唔岩團魂喎仲唔聯署屌柒hkt？

韓國都冇呢家嘢

團魂啊嘛既然佢地唔應該去表演咁連相都唔應該貼出黎啦廢事誤導人喎

你老母係咪生少左個腦比你

係咪我唔識嘢 擺唔擺相有咩大分別
飯知道係點咪夠

又唔撚係我地唔俾佢地返去做乜鳩

學習下睇透d改變唔到既事會好d
咩事都咁上心真係好攰

傻左啊個陣櫻花解除本家兼任都係akb個場收返張相落黎

專登起一個，攪定期公演，咪可以掛囉

多謝你關心我未攰亦都唔會攰

乜撚呀
你搞清楚d自己講咩先

如果真係正宗計係佢地要拆出來喺隔離再擺出來，但係HKT營運就係肯睬界仍然當佢係team mb

韓國都唔興貼車頭相
Con都係個日先有啲旗仔喺度有樣睇

有時候真係唔明指巴咁燥底做咩

又有人要跟住櫻花食譜整野食la

加芝士會更好味

你睇下條界模糊到咁
乜撚野都要聯署屌係未好無謂

諗起以前櫻花有一次黑面屌鳩個飯笑佢唔識煮野食

你咁上心做咩
唔係好明
你要屌柒韓狗ok
屌柒韓狗雙重標準ok
但係有時改變唔到就算啦
睇開d啦

我講錯左咩？
佢最後一日係akb公演無收走幅相？

巴打快D走
佢放緊一生奶蛋粉出黎

我無話要改變d咩
我只係見一個屌一個咁解姐

akb係直接解除嘛 依家hkt係停薪留職

都叫你去cafe屌

係囉..一係就上CAFE DC,乜柒韓國網都好去屌
係呢到屌冇用,呢到大家都明咩事
再講你唔攰我都睇到攰,講黎講去都係個D架啦

【theqoo】給彩元準備高考便當過程中突然改變心意的#宮脇咲良[超話]#

原帖🔗

係啦咁照泡飯標準應該要除埋幅相先岩佢地規矩喎

都仲未批
唔知邊到填錯左

問題係你屌我地都冇用
我地海外飯同nobody冇分別
仲有聯署個班on9咪又係少數
上次光洙個單都想佢死啦
佢咪又係企係到拍rm

兼任AKB48=佢有雙重身份 AKB同HKT成員
所以當時2個劇場都有佢張相 解除兼任=冇左AKB身份 咁係劇場除左張相有咩問題

E家佢都係HKT同IZONE既身份 但係佢係話過暫停哂HKT所有既活動
即係佢係在職 只係唔洗返工都冇糧出 點會除相

西多士囉，再加糖漿

泡飯會唔會咁諗？
佢只會覺得你有張相=個心係hkt到
頭先唔係咁講咩？

咁同兒玉遙情況一樣啦

西多士唔炸唔好食
佢地煎既

好似連糖漿都唔係
加糖定黑糖就算

淨係呢下就知係大師級啦

#肥秋系樹洞#
3萬人票選，平成30年最紅歌曲

曲奇第2

前提泡飯知
佢地依家連件事都未知
發癲先算

西多士咁易整㗎咋

泡飯點諗wfc 又唔會個個一樣諗法
你咁執著呢度冇用㗎 輕鬆啲啦
我知你愛女心切 但呢度屌一次咪夠咯
重複屌公司又唔會睇到
呢啲叫怨氣大

唉
haruppi 幾時出返黎

咁一開始有人講明班泡飯點諗又點計呢？
又有無邊過講話明班日飯又幾開心？

今次佢話hkt全員出動 係咪即係haruppi回歸

仲食咁多油，肥死奈子啦

光洙之前咩事

唔撚講E個話題
我真係唔知你想有咩結論係E件事到
如果真係只係單純想發洩既 自己開個POST啦 我唔想BLOCK人呀大佬

下面平成2年都入榜，曲奇仲可以唱多廿幾三十年

佢之前口誤
之後比fans係青瓦台聯署想佢走
但係咪又係少數

哦 佢話人狐狸精果單野

見唔見到我好努力咁po緊其他嘢
我真係再冇新嘅野po 大家幫下手

追星迷偶像係為左開開心心
唔開心 激心做咩要睇
下下上升到家仇國恨既地步 唔話你辛苦 睇既人都好辛苦

睇舊野

日文料都話有本事知係邊到睇咁
韓文我又唔識都係睇你地POST

啱呀
無為咁勞氣

權B

追完post lm

建議全部公司啲家族演唱會都要成隊挨鬆上台
一個都不能少

痴撚線,彩元同HI一齊真係好可愛,世界級!

結論係無人講我亦都無謂再出聲啦
完！

邊個係權B
ching你應該認錯人

跳熟曬

其實我一直都唔明...為左飯又好 本人又好 點解唔果斷d...
大家都係到掛心 真係有乜為呢

邊個嚟

淨係識權F

JBJ95

彩元我老婆

Same here
追完好似冇追過咁

我認得係101落選嗰啲人黎

講得岩 開開心心睇星咪好
秀英都出solo專 最開心係個個都有野做 又可以做自己鍾意既野

前面嗰個日本人

彩元

你係咪櫻蛙彩元呀

小天使

櫻蛙only

jiwon

嗰個我課咗二千肝三番目之風

法國呢排多咗人搶彩元

下 堂堂指原巴竟然做左笠水狗???

大大聲話我跳錯咗

【IZONECHU未播花絮中字】櫻花的最新流行節目 UP主: _烏龜爬的慢_

【IZONECHU未播花絮中字】蘿蔔片妖精彩元的夢 UP主: _烏龜爬的慢_

【IZONECHU未播花絮中字】權忙內的“童心噌噌歌曲教室” UP主: _烏龜爬的慢_

【自制中字】【李彩讌】IZ*ONE CHU 無編輯影像 櫻花嘴脣守護者（？）彩燕 UP主: Muffin-李彩讌個站

好似未睇過呢幾條中字

唔嬲都吹奏彩元

睇完佢AAA個日之後即刻

係欣賞 唔係搶

化石系列

即刻問巴打你收張rose彩元

我地幾個PD時代吹奏緊啦

即刻收埋唔放

收左喇

邊到買

咁下次唔放

大家一齊吹奏彩元

喺武林nit cafe拎

巴打你又有？

有呀 我諗緊依家去會唔會可能仲有

間野係邊

難啲掛

大家唔好中計
應該集中吹奏蛙蛙

Why not both

屌你 比你發現左

我係into the new world 已經留意緊

想問下
最新enozi cam
幫手整野食個陣清純去左邊?

典解要憎坂道akb?
啲歌幾好呀

仲有其他人呢？

聞緊奶粉體香

How個班女係咪就快出道
好鐘意金慜㥠

妹妹line

蛙蛙

唔關歌事

佢同粉紅色頭髮好襯

好想俾櫻花鬧

好似有人叫人吹奏彩元？

係 佢本身又有顏值
同mako好好朋友

Miku想要更加成熟

對人不對事

你吹奏彩元定係蛙

人人有份永不落空

仲記得出局果日攬住MAKO喊話唔要佢走

諗下嗰個人嘅目的

你又做乜

除咗權F 彩元間房嗰啲全部唔見曬

好想去囉

佢哋仲有聯繫㗎可

下次MAKO IG開你問我答可以問下佢

去囉

想問下泡飯有冇屌mobile mail, 真。HKT活動喎，HKT名義喎 ，幫HKT賺緊錢喎

我就係住麻浦

哪有錢
FF下算

不過應該冇晒啦 得幾百個

#張元英[超話]#

181203 IZ*ONE for Gmarket-Jang Wonyoung

啱晒啦
個honey butter bread好食

Cls 上下討論區都係求一個comfort zone 睇下圖 睇下資訊姐 一推罵戰 係咪skip得呢個post喇

又好似真係冇聽過罵呢樣

唔明點解屌泡都可以屌成個po

你可以去ptt睇，勁和諧

識做嘅後追post巴絲唔好再回咩無追post就見到乜乜乜啦 , 貼張圖留個名咪算囉

又護主

留名

係單方面罵戰

點解話how女就快出道嘅？

忙左成日無追post留名

快D幫我吹

Ig見到好似係有機會
唔肯定呀

非引戰
抽 pany 同 孝淵 solo都話有野show下
秀英solo真係唔知有咩乜show到

睇返route0, 應該會有feel

長腿

佢識跳拉丁舞 跳舞雖然未到舞擔level但應該唔差 而且佢跳舞算好睇 我有時睇睇下團體stage都會變咗睇住佢跳
長腿

咁都搵到

秀英唱歌都唔錯 當然唔係去到taengoo level
個個都有solo 點解咁耐都未有順圭出solo 想聽

不解之迷
講能力 講公司 點都有資格solo
可能佢自己唔想

exid 正花?

其實d人feel唔到涼浸浸架咩?

可能佢鐘意向綜藝個邊發展

望咗好耐先望到重點

有帶bra架

冇懷疑過係專登

望左好耐都唔知有冇

咁你睇唔睇

白汁雞皇飯

緊係有帶

日森到貨

13樓都到左貨了

我淨係到咗type D type A未到

Type A 攞左
老喵 Misaki 同 倉野
4 mi 偏偏中左喵

今次呢單野主要係啲韓國人心理唔平衡姐
其實應該係PD48果度搵啲有潛質既女仔過日本做交換生/留學生
姐係類似馬嘉伶咁,大家交換啲人黎玩,咁咪唔會嘈囉
而家班韓國人就覺得比你啲日本人上韓國節目係攞左佢地著數
因為佢地啲練習生實際係冇咩收穫,但係日本妹人氣就翻倍
佢地會覺得你日本妹攞哂綵,而家仲話返日本就返日本,條氣緊係唔順
當然,日本人睇法就相反,佢地會話冇AKB班女,你個爛鬼節目搵鬼睇啦
而家係我地日本幫左你呀,冇我地果幾個AKB你隊IZONE食撚屎啦

巴打你仲嚟

繼續loop

唔好再講喇

原來而家咁多玩法

呢個話題唔會有結論 韓飯同日飯都有佢既講法 都係沒完沒了

接力賽

想過啲平靜嘅日子都唔得

都話左呢個topic去到解散個日都唔會完

呢度唔洗大戰官咖都大戰緊

求翻譯

唔明點解唔比人講

除非你話好似某人咁唔用腦就講野姐

“支持IZONE專任成員的海外活動
作為能夠向世界推廣全球性組合IZONE的機會，所有WIZONE強烈支持宮脇咲良和矢吹奈子作為IZONE專任成員參與HKT的演唱會。此活動並未違反關於專任的官方發表內容。 ”

已經尋晚打到依家
班人都唔攰嘅

Agger

唔好成日覺得只係迫害日本妹
有心既可以了解下pd101 202 ioi w1

你地覺得攰姐人地越戰越精神

嗰位巴打好生面口喎，估唔到罵戰吸引到路人留言。

只能說
好撚煩呀

其實我都講到悶啦
根本今次佢地只係出現一次con，無出現係下單選拔
咁都要屌落去話會重蹈ioi w1覆轍真係好令人反感

Summarize
沒有宮脇咲良，izone甚麼都不是。

不代表本人立場

韓仔短視，仲話咩世界女團，垃撚圾

佢隻腳長過nako身高

呢到都好多理智飯 你睇安選吧先嚇死你

What 7 you say?????????

107cm

下尾みう♥️小籠包騎士団1️⃣ 現正廣播中！！

又有新avatar

有C

我地食花生啦, 等15號就知會點,
到時可能推哂全隊IZONE上HKT CONCERT

我都係講埋呢次兼不帶粗口：
上次fns有得表演櫻花奈子都有發mail出黎
今次去hkt con佢兩個聲都無出過

完！！！

p.s.不過唔排除又有路人講起我又會再回應可以block定我先

有冇巴打幫手translate做日文, le篇我想幫手洗

之前都幾鍾意去睇
見到d人癲到話彩燕同櫻花關係好係賣cp吸櫻花血就冇再上去睇

暫時都無咩可能 分開飛

冇粗口順眼好多
唔好下下老母前老母後啦

Juri

你知我啦食開老母type當然想成日搞人老母啦
想唔想睇老母圖？

一句到尾 韓國營運痴9線 完

邊個
讌b佢咁善良既女仔
點解⋯

攪到今日冇人post油油

107~110cm
credit: 美英絲

同邊個facetime

夏蕙？知你收埋好多，多謝先，唔洗喇

最近迷上左yuri

又一個

其實東亞人文化接受能力真係低,講小氣日本都差唔多
如果唔係,其實IZONE跳埋NO WAY MAN都幾正,反正隊野都係得兩年
比其他韓國成員玩埋一份都幾好,仲可以順便塞住韓國人把口

隻舞咁撚柒

油b你值得擁有

條友係度嗡乜撚野啊，
到底係睇哂韓國論壇主流意見，
定自己未撚食夠藥係度FF？
冇撚左PD48，班架妹夠什麼也不是啦，
生意合作上既野講乜撚邊個帶挈邊個，
D口吻十足支那人咁款，白撚痴，屌你老母

小小心意

屌你
Save圖果啲先係隱性油推

最後嗰張幾順眼

都是油推 不用太細分

又一個油飯

顯性

油王你都唔識？

唔洗咁嬲

燥撚到震
老實講句擺到明公司捧真娜權
如果講撚到我讌想痴鏡頭
一定係痴韓妹
而唔係跑黎跑去幫日本妹翻譯
做翻譯做到無埋d鏡頭
有睇電台live既就知
成班人同camera 玩
我彩讌淨係走去同nako 仁美講野
我成個live都唔知睇緊乜7

有人仲話櫻花同清純一齊仲好睇
岩啊，彩櫻解鎖喇屌
唔撚想我個女俾人咁樣鬧
D人講野之前可唔可以摸下自己良心
吸你老母啊屌你

得個幾張 最後幾張即係全部

yuri

yuri正喔

Gidle d歌又幾撚正

yuri唱歌都好正

我寧願睇罵戰都唔想睇圖

是咁的
Po油唔加返幾層密好無公德心

我淨想睇izone走油咋

講讌痴櫻呢句既人簡直係on9
係韓國發展 痴油唔好？
算啦 係度講都無用
條友係度睇到既話 自己反省下
利申 非油推

由罵戰變返講油

邊位？

真yuri

少時yuri

話說今日d言論辣著好多癡線佬
飯絲珈瑪絲裴巴當然仲有我

Yuri都唔識
好打極有限

我屌咩櫻又染髮

我女神

我有 戴左眼鏡就唔識人後群症
原諒我

邊撚個話我讌
明明係PD48個陣佢地建立左最好羈絆
又係度自我FF

權呆

邊個丁我老婆我塞佢食牛油！

係d大陸人先係咁
更加多係櫻花披皮黑
有d理智櫻飯都好感激彩讌照顧櫻花
真心係賣cp會賣到村重叫彩讌好好照顧櫻，
櫻仲會畫相合傘俾彩讌？
我真係唔信
不過我話唔想再綁cp就真係認真
惹唔起櫻花d粉絲
但個死女包好專一

同twice咁熟都未痴

好簡單, 因為大陸人好少感受到真正友誼
我笑而不語

呢張點認呀

我只睇佢格甩底都認到呀

呢d人唔洗理 講讌痴櫻係強國貼吧講 總知其他mb同jline有交流 佢地都講到好有目的 痴jline人氣咁 呢堆都唔知咩飯 幫jline招anti

又染

咁勁

冇上呢度一排乜原來有罵戰？？
爬咗幾頁好重火藥味

係咪講佢係aaa黑髮？

係微博見過有心水清既櫻飯講d野好好笑
內容大概係：
嘈咩姐嘈
嘈完櫻花會識你會多謝你？
唔會囉佢咁多粉絲少你一個都唔覺
但彩讌就係佢好朋友喇
唔好睇到自己咁高
係櫻心目中彩讌重要過你好多

佢啲頭髮兩年半後...

用油b黎轉移視線嘅巴打辛苦哂你地
用心良苦

你地唔覺櫻好似多左頭髮咩

盲腸呀

佢今日好似變灰啡

視覺上

戴左假髮

咩野人就會睇到咩野
真係鄧佢地慘 搵朋友都係有目的

幻覺嚟 佢上次係機場咪現曬形 啲頭髮變成草一樣

電/夾

話說我未係hk接送過idol機 想問如果佢地行VIP 是咪係上車果個位有幾秒睇到佢地?

AAA噴黑㗎啫

有時好似用左髮片咁

係咩

不過聽人講暫時性染髮仲傷過持久型

南南/夜煙巴下次幫手送霸王/何首烏比櫻ok?

真心樹大有枯枝
尤其櫻粉咁多真係會多d腦殘粉
求下官方唔好再推彩櫻

9估

Mnet Japan 段片推左清櫻

霸王臭到仆街,送都唔用

其實唔駛理呢啲人講咩嘅我諗 最重要係韓飯日飯受姐

開名唔該

plantur 21精華好好用 唔好問我點解知

推到一個位又會俾人話清純吸血

凡事太盡 緣分勢必早盡

依家真係wfc
啲唯粉敗煩咪由得佢講
繼續支持讌b就算
咪鬼再亂拉線

清純由831俾人鬧到依家

用完變成龍

公海都見過有人屌佢廢 明明出道之後表現算ok

算啦
果吧太痴線睇少d無咁勞氣
佢地唯jline唯到太病態
成日覺得其他人唔係想吸血就係想害jline

邊個真係對日本妹好睇平時日本妹既反應就知
成日有妄想症咁太over

算啦
果貼吧睇少d無咁勞氣

法國手卷絲入黎之後有鎮靜作用

我見識過D妹妹飯係: 我XX OPPA 本身唔會咁嫁...佢分人不嬲只係鍾意同男仔玩, 係個八婆主動勾引我OPPA先會咁
OR
我好清楚OPPA佢, 佢同條八婆一齊係比公司迫, 佢都唔想
仲有好多痴線對話
老實講, 你點清楚佢性格好, 都唔代表你知佢想點,
講真, 你老豆老母都未必完全了解你啦下話, 由細揍到你大

中學有用過霸王 個排啲頭髮真係黑左

可唔可以PO多次條片

其實成個pd咁樣剪法好難唔會令人有妄想逼害

天生唔係黑?

正宗FF到上哂腦

我無睇貼吧 太痴線我接受唔到
只係有時都會係微博同彈幕見到人又講12吸櫻血
名都無啊，直接寫12

我咩都冇做過bor 我入來食花生 有冇人畀summary我點解無啦啦爆罵戰 我見吉xx巴打段發言唔算好惹火

唔係 係更黑 黑到似假髮

建議食飯絲唔好睇咁多
只會激死自己

唔啦驚自爆

一向只睇twitter+睇中字片 討論區淨追連登

我要櫻花好過

我主觀覺得, 佢係女版bigbang top, 當然係地獄rapper

我寧願睇油都唔要睇成蟲

岩岩去到福岡博多
四圍都冇hkt d野
剩係見到櫸板46
係咪要去到天神先多d?

毒到痴左線

去食韓燒間舖播nekkoya 見番咁多個人又灰左

我用過, 有時會好痕, 洗完頭之後

其實大陸野黎
蝗野勿認真

係咪時候要學下ethical hacking skill

其實唔係少部分人係咁
我細妹追b_s 有個mb 話鐘意iu
所以佢好撚憎iu
個下我真係唔想同佢講野

大把癲人 話我娘娘心地唔好 嘩真係同你個八婆好熟咩 我娘娘做善事捱義氣個陣就扮盲

又係iu呀 多人鍾意娘娘就多飯憎佢

依定唔理啦 由佢地講
對我讌b無影響
最多我買多隻碟當補數

一句引曬班油推出黎

識好多男團女飯都好憎 Iu 究竟點解

所以我依家都係熄彈幕睇片
但微博有其他飯鬧彩讌一定有人話我知
最多既就係櫻同權飯

娘娘多人鍾意又人緣好 成績又屈曬機 咁咪乞班女憎
所以我追韓星只追女 唔追韓仔好大原因都係飯太癲

痴左線 佢兩個真係敞槍

第一次睇三年前既SIXTEEN，都幾有趣。
彩燕好QQ

女睇女先王道啊

識貨

見到呢D 9吹 就諗起之前公海個咩KPOP爆料POST 全部得個吹字

如果有IU呢啲做老闆就好

睇哂10集定淨睇彩讌先

韓團睇女
韓劇睇仔
晉久

第一集開始睇

櫻中站，fireflies幾高質

唔係les就係gay

彩讌好快out咗

真白虎巴？
好耐無見

佢無缺點
續約只為組員加薪咋 dlgh

求神拜佛izone班女唔好同任何男idol接觸 眼神接觸都唔好有

diu返到嚟全部都係油B

去隔離hkt po問啦

正嗎?

睇自我介紹真係可愛到癲
Fing到甩帽

我今日都唔係好躁

兩年半，都幾難0接觸

牛油

一時又話les 一時又話同唔知邊個男idol拍拖全世界都知咁款

Yt周不時都見到啲人cut片亂加對白
有下眼神接觸 笑下就已經作哂50集劇本咁
痴左線

第一集我淨係諗起SANA越南春卷

點解要係牛油

Kfc出左牛油味
你要食?

見親都想嘔 望下笑下基本禮貌就講成love

幾好味

前排AAA 彩讌有同wanna one 其中一個握手

Good?
ok
搵日去試試

快d同希澈接觸

Jyp family
同大輝握手好正常姐

佢地真係好好關係
仲有straykid

油肯定週圍索

默默留下comment： ff得多 傷身呀

冇事，大輝啲fans接受能力好高

屌你老母返去奶夏蕙啦

同公司仲易出事
好似mina bam bam咁

我已經算好脾氣
但邊個恰我個女我真係會跳掣

我鍾意食甜野

乜嘢KFC

講起大輝
佢幾時找握手卷條數

食完飯返嚟應該爆post了

其實班男人又係嘅 成日講邊個女idol係理想型/好靚女 害人多過幫人

喂
你想講咩先

券

打錯字

yt有人ff將邕同權f嘅神秘盒key埋一齊

我想握手卷

蜂蜜牛油

彩讌同齡同期練習生李大輝
JYP舊識 Frd

再開賭局先有機會

Ok

jyp 好shock

你想講咩

冇
我問好唔好食姐
我會試架啦

佢地嘅創造力真係好豐富

明星既話 係應該小心啲既
邊似呢度啲cal毒L咁 隨便講 仲要多pick

學下澤哥先
唔得
我要握手卷

半日又爆post
果然多重罵戰推post一流

同期先易招話柄
不過依家無人搞事就好

屌
原來想推post先特登開罵戰
心計到

係！係！係！係！

師承我老婆八奇櫻

你咪楊過

計劃通

大輝將Anti 升華左做綜藝效果
記得上認哥大輝笑過自己Gay佬傳聞

大輝由PD 開始俾人黑慣 心理素質已經操到S級

推

隻鵰呢

好似希大都輸比大輝

佢咪隻鵰囉

大約20~30秒, 如果係上幾年MAMA條路

隻鵰有幾長, 想知

讌b應該係對飯好上心嗰啲type
覺得佢會對anti講既野好上心

要睇佢地係a定b出口 而家a個邊有地盤 所以都唔知到時會點行

大把FF喇
例:
Daniel 櫻
肥妹 在奐
不過無咩所謂喇
有依d無可能既緋聞炒熱聞 又唔咩所謂

我成日驚讌B好易比人HURT到個D黎,
記得PD48最後讌B比人挫到咩自信都冇哂
明明表演得好好, 但硬係唔夠票上TOP

送機可能實際d

amigo tv話自己成日search自己

啱啱個集 京勛同旼炫

容俊

又要出動救火裴

我覺得差唔多
而家冇咩動作接機/送機, 雖然好想接/送

彩讌自己解決

送機唔會行離境大堂 佢地行下面停車位入 唔早d霸位 前面只會見到一排梯

希望佢唔好咁上心 多啲睇好既
壞既睇無所謂 要分析邊啲係真 邊啲係吹
吹既就無謂上心啦

幅圖p到唔同哂樣

講早...唔夠wannable/army早嫁啦

原來有罵戰。。。

如嬲櫻識韓文就好, 我覺得EQ/AQ個方面,
日本3個JLINE 會HANDLE得好過韓國MB

細個時既彩讌黎
(應該kpop Star 時 )

我做尹志…

佢地又15號先走咩?

唔想爬罵戰 到呢刻都係唔了解嘈過咩

個嘴有p過掛 拉到成個joker咁

好想參戰。。。

溫書啦

溫到悶嘛

Eq AQ呢啲野真係無得教
練番嚟

罵完戰 就唔記得哂

你走失 我幫你頂住

考完再溫ing

真樣黎！係pd48

我剩係知油b係裘千尺

睇嚟我要翻煲搵下咩事讌b要咁做

一早話我係尹志平櫻花係小龍女清純係楊過

又到直路啦搵人睇路

玩台版乃木戀覺得佢把聲好正

明明你自己話師承你老婆八奇櫻

我嚟睇過

櫻花講英文 笑死我push men

到時中左唔開post屌柒你

導清準備

八奇

嗱 先嗰兩次唔係我
唔好bin錯c

推一推

又話成績好好咁簡單英文都唔識

我知唔係你但個名都幾似

你地幾個個名好鬼似

影分身

打算一夠鐘就轉名做 彩讌妃吧

仲要差唔多同時間入黎pd po

輕輕一推

妃吧定妃呀 好啲呢

咪係 搞到成日以為同一個人
下次係後面加番1234

搖撚準備

又bin

助攻

再助攻

997

咁快停曬手

地板油